挤压裤的特点是货物风格的口袋，与一个拉链的一个在前面的吨存储。 我们的编辑喜欢的装备在7月|wtaylor | 2021年8月6日|Outside Online 
 Shein等快时尚网站一直在以惊人的速度推出裤子潮流。 梅琳达·法库德，2021年3月5日 
 当每个人都有裤子可选的时候，很难想象我们怎样才能回到纯牛仔的世界。 梅琳达·法库德，2021年3月5日 
 唯一其他可接受的地方穿或携带信标是在内部缝，信标专用的裤子口袋。 知道如何使用你的雪崩收发器|Amelia Arvesen | 2021年3月2日|外部在线 
 它的滑动外壳有一个皮带夹，可以防止它跳出你的裤子口袋，还可以作为支架。 最好的iPhone保护套和款式|流行科学商业团队|021年2月26日|流行科学 
 所以我穿着必不可少的露露柠檬(Lululemon)裤子，在最不虔诚的时间跟着一首老嘻哈歌曲哼哼。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成为纽约最新的健身热潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 他戴着白手套，穿着一件端庄的黑色长外套，裤子和背心都是配套的，手里拿着一根黑色的手杖。 取代杰斐逊·戴维斯进入参议院的黑人|菲利普·德雷| 2015年1月7日|每日野兽 
 如果你浏览“穆斯林圣诞树明星”，你会看到一列右翼网站为此而尿急。 为什么穆斯林太爱耶稣|Dean Obeidallah | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 广场酒店用红酒炖牛尾、辣根太阳蓟奶油和酥脆的羽衣甘蓝做了美味的马铃薯馅饼。 我吃土豆煎饼直到我被挖出来|Emily Shire | 2014年12月17日|每日野兽 
 赤膊的兄弟，柔软的嘴唇和工装裤拉下露出一簇簇阴毛。 《Abercrombie & Ditch: The House of twween》|Lizzie Crocker | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 你在一个艰难的地方冒险，就像任何一个只穿裤子和头的男人一样。 You Never Know Your Luck .完成|Gilbert Parker 
 他是一个白发苍苍的老人，穿着粗布裤子，一件毛衣，戴着一顶带耳垂的呢帽。 五十部当代独幕剧|各种 
 他穿着本叔叔在他21岁生日时送他的那条灯芯绒裤子。 大卫·兰纳克，侏儒乔治·s·哈尼 
 他是中年，黑得像无烟煤，光头(226页)，穿着旧帆布做的裤子和外套。 61年男孩|查尔斯·卡尔顿·科芬。 
 他穿着一条旧帆船布做的裤子和一件破烂的联邦士兵的衬衫。 61年男孩|查尔斯·卡尔顿·科芬。